鵝頸橋附近大陸傳銷

真係好撚阻掟
成鳩日泊架大巴喺出面巴士站上蝗

十幾年前呃人嗰間香薰亮碧思

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

依間正仆街，好彩當年無畀佢呃到。